地鐵好逼

咁早都逼

好眼訓